日日失眠

11點上床想早點瞓都唔得，要望到三點先暈到瞓

正常

歡迎加入 黑眼圈跌到落下巴大聯盟

就死

邊有咁易

冇乜體力咁

我今日都冇乜食野

依家有點餓

成日毒在家吃公仔麵

我都係....食到好熱氣

食到冇屎屙

岩先屙左ya